市建局「煥然懿居」收到SMS 既準業主快D入黎傾下有咩準備

同上

由市建局發展的首置盤「煥然懿居」，450伙單位將於下周三（12日）起開始揀樓。

選購單位時，市建局將以每10位合資格申請者為一組的方式，邀請家庭申請者類別中按優先次序號碼排序的6位合資格申請者進行選樓，再邀請一人申請者類別中按優先次序號碼排序的4位合資格申請者進行選樓。

合資格申請者及（如屬家庭申請者）申請表內所有成年之家庭成員，須於已編排供選購單位的日期及時間，帶同選購單位邀請信及信中所列明的相關文件，前往登記地點報到及選購首置單位。登記地點位於九龍大角咀櫸樹街88 號奧柏‧御峯1樓109-110號舖。

如有需要延遲選購日期或時間，必須於已編排日期前至少一個工作天致電「煥然懿居」諮詢熱線預約。倘合資格申請者未能於已編排供選購單位日期同日下午6時前到達登記地點，即會喪失選購首置單位的資格。

選購單位當日，在合資格申請者完成法定聲明程序及選擇其心儀首置單位後，須即時與市建局簽署臨時買賣合約，並須繳付所購首置單位之臨時訂金（相等於所購首置單位售價的5%）。故合資格申請者須帶同一張面額港幣10萬元之銀行本票，本票抬頭為｢的近律師行｣，以繳付部分臨時訂金。臨時訂金之餘款可用個人支票支付。

在簽署臨時買賣合約日期後起計5個工作天內，買方須前往其代表律師事務所簽署正式買賣合約及繳付相等於售價5%的售價、印花稅及其他有關購買首置單位的費用。

買方須於完成交易時，即市建局發出可以與買方簽訂有效轉讓契約的書面通知書起計14天內，繳付售價的餘款，及簽署轉讓契約，以完成樓宇買賣手續｡

紅磡煥然懿居，項目全盤共493伙，其中450伙用作首置盤銷售，單位實用面積介乎261至507平方呎，其中開放式及一房佔約八成。1月底收到2.08萬份申請表，當中約90%是透過網上遞交申請。

450伙單位部分屬於連平台單位，整批價單定價由314.2萬至660.5萬元不等，實用呎價11,692至13,969元，定價最低單位屬於1座6樓C室，實用面積261平方呎，定價314.2萬，呎價12,038元；定價最貴單位則屬於2座36樓C室，面積507平方呎，定價660.5萬及呎價13,028元。

收到SMS姐係有得揀樓？

係呀

你幾時去選

14 號下晝 單人 想買最大既1房

17號 會唔會比人揀曬😖

我18日

我都係17號…

開放式你哋要唔要？

梗係唔要

抽到最大單位肥仔...

我排家庭671都未收到sms

隔離Post有人話13××家庭18號揀wor

比人dq 左咪冇囉

係咪被人dq咗

打左去
無dq

咁佢有無話番比你知幾時揀？

我打試去問
我既優先次序1820
原來未send sms出黎
收得皮了

可能有開放式剩底

有post 唔去討論
係要自己開post

市建局「煥然懿居」港人首次置業先導項目申請討論 (5)